近排想買部PS4 有冇巴打已經玩到厭

玩電腦已經玩到厭想轉行玩下ps4 誠收

咁都有人負評

幾錢

Tg我傾

而家出部slim機連三隻game個package咁平，收乜鬼二手

幫巴打埋單

冇錢咪唔好玩ps4 收二手